★點解派$4000件事，好似滅左聲咁？

老貓輸到要等四千蚊食飯

已經冇人討論

無份

Why no one reply?

孟德拉效應

老腦咪攞左囉，綜援人士出三糧補差價

老貓

好似年尾先開始申請

都要talk下人地，始終係時事

垃圾波根本唔甘心派錢 搵一個最撚麻煩既方法派錢
拖到一兩年先派

詳情仲要上垃圾會討論

而現在垃圾會放緊暑假

出年呀

綜援或成最大贏家

下年2月先申請得

6月先正式收錢 ( 年齡大先拎 )

300蚊交通津貼，都咁耐仲無影啦。

等呢$4000開飯？餓死都未拎得

老破幾次都未有。